<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<odoo>

  <data noupdate="1">

    <record id="email_loss_declaration" model="mail.template">
      <field name="name">[commown] AR déclaration Perte</field>
      <field name="email_from">contact@commown.coop</field>
      <field name="reply_to">contact@commown.coop</field>
      <field name="subject">${object.company_id.name} - Votre déclaration de perte</field>
      <field name="model_id" ref="project.model_project_task"/>
      <field name="auto_delete" eval="True"/>
      <field name="lang">${object.partner_id.lang}</field>
      <field name="body_html"><![CDATA[
<p>Bonjour ${object.partner_id.firstname},</p>
<br/>
<p>Nous vous contactons suite à votre demande d'assistance concernant la perte de l'appareil.
  Nous sommes vraiment désolés de ce qui vous arrive, tant pour votre usage que pour l'impact financier
  induit pour la coopérative (et pour vous-même si cet incident ne rentre pas dans des garanties auxquelles vous avez souscrit) :-(
</p>

<br><br>
<p>Mais rassurez-vous nous allons tout mettre en œuvre pour vous accompagner dans les démarches et ainsi pouvoir vous renvoyer
  un autre appareil au plus vite ! :-)</p>
<br><br>

<p>Voici la marche à suivre pas-à-pas pour la partie administrative :
<br><br>
  - La 1ère étape - et uniquement dans le cas des Smartphones - c'est faire une déclaration de perte à votre opérateur pour
  que l'utilisation de l'appareil soit bloquée, pour cela vous aurez besoin de l'identifiant “IMEI” du téléphone
  (que vous avez en théorie pu récupérer lors de l'ouverture de la demande d'assistance; si ce n'est pas le cas revenez vers
  nous pour que nous puissions vous aider à le trouver).
  <br><br>
  Il faut également demander à votre opérateur téléphonique de mettre en opposition la carte SIM (ou les 2 cartes SIM
  si vous utilisiez les 2 emplacements).
  <br><br>
  - L'étape suivante c'est de contacter votre assurance et déclarer le sinistre (en fonction des contrats, la perte d'appareils
  électroniques peut être couverte par votre assurance multirisques habitation/professionnelle, par l’assurance de vos moyens de paiement
  - CB haut de gamme, ou via une assurance spécifique “appareils nomades”).
  <br>
  Concernant les démarches auprès de vos assurances, dans le cadre de la location, l'appareil est un "bien confié" selon la terminologie
  propre à ce domaine (puisqu'il appartient à la Coopérative mais que vous en avez la garde juridique et la responsabilité).
  <br><br>
</p>

<p>
  En parallèle, le cas où la perte ne serait pas pris en charge par le contrat, nous vous transmettrons une facture avec le montant
  qui vous sera prélevé, et nous vous présenterons 2 options différentes de règlement possible.
  A l'inverse, le cas où la perte est prise en charge par le contrat, nous vous demanderons de nous fournir 2 documents additionnels
  afin que nous puissions prendre en compte votre demande. Le cas échéant, nous vous transmettrons les informations par mail.
  <br><br>
  Suite à cela, nous vous ferons parvenir un appareil de remplacement. Pour ce faire, nous vous remercions d'avance de bien vouloir nous
  confirmer l'adresse de livraison souhaitée (et de nous dire à quel moment vous souhaitez recevoir l'appareil).
  <br><br>
  Si la perte concerne également des accessoires associés au contrat de location, merci de le préciser (pour que nous puissions aussi inclure ces équipements dans le processus de remplacement).
</p>
<br><br>

<p>
  Dans l'attente de votre retour,
  <br>
  Coopérativement,
</p>
<br><br>

<p>L'équipe Commown</p>
]]></field>
    </record>

    <record id="email_theft_declaration" model="mail.template">
      <field name="name">[commown] AR déclaration Vol</field>
      <field name="email_from">contact@commown.coop</field>
      <field name="reply_to">contact@commown.coop</field>
      <field name="subject">${object.company_id.name} - Votre déclaration de vol</field>
      <field name="model_id" ref="project.model_project_task"/>
      <field name="auto_delete" eval="True"/>
      <field name="lang">${object.partner_id.lang}</field>
      <field name="body_html"><![CDATA[
<p>Bonjour ${object.partner_id.firstname},</p>
<br/>
<p>
  Nous vous contactons suite à votre demande d'assistance concernant
  le vol de l'appareil. Nous sommes vraiment désolés de ce qui vous arrive,
  tant pour votre usage que pour l'impact financier induit pour la
  coopérative (et pour vous-même si cet incident ne rentre pas dans
  des garanties auxquelles vous avez souscrit) :-(
</p>

<br><br>
<p>Voici la marche à suivre pas-à-pas pour la partie administrative
  (pour chaque démarches il faudra nous transmettre par retour de mail
  les copies des récépissés; sans ces documents nous ne pourrons pas prendre
  en compte votre demande, et celle-ci ne pourra pas non plus être reconnue
  par les assurances) :</p>
<br><br>

  - La 1ère étape c’est de faire une déclaration de vol à la Police si vous ne
  l'avez pas déjà initiée, et leur transmettre l'identifiant de l'appareil
  associé au contrat (que vous avez en théorie pu récupérer lors de l'ouverture
  de la demande d'assistance; si ce n'est pas le cas revenez vers nous pour que
  nous puissions vous aider à le trouver).
  <br>
  Si le vol concerne également des accessoires associés au contrat de location,
  merci de le préciser dans le PV de plainte (pour que la Police en tienne
  compte et pour que nous puissions aussi inclure ces équipements dans le
  processus de remplacement).
  <br>
  NB : une pré-plainte en ligne n'est pas suffisante, il faut finaliser
  la démarche auprès des autorités pour qu'elle soit valide.
  <br><br>
    En parallèle - et uniquement dans le cas des Smartphones - , il faut
    contacter votre opérateur téléphonique afin de mettre en opposition
    la carte SIM (ou les 2 cartes SIM si vous utilisiez les 2 emplacements),
    et de nous transmettre l'accusé réception de cette demande.
  <br><br>
    L'étape suivante c'est de contacter votre assurance et déclarer le sinistre
    (le vol d'appareils électroniques est en général couvert par votre assurance
    multirisques habitation/professionnelle, par votre contrat d'assurance auto si
    le vol a été commis dans votre véhicule, mais peut aussi l'être par l'assurance
    de vos moyens de paiement - exple : vol de sac à main - ou de votre carte de crédit
    (CB haut de gamme), ou via une assurance spécifique “appareils nomades”).
    <br>
    Concernant les démarches auprès de vos assurances, dans le cadre de la location,
    l'appareil est un "bien confié" selon la terminologie propre à ce domaine (puisqu'il appartient
    à la Coopérative mais que vous en avez la garde juridique et la responsabilité).
    <br><br>
    Enfin, à réception des éléments listés en début de ce mail (et règlement de l'indemnisation prévue au contrat
    le cas échéant), nous vous ferons parvenir un appareil de remplacement, pour ce faire nous vous remercions
    d'avance de bien vouloir nous confirmer l'adresse de livraison souhaitée (et de nous dire à quel moment vous
    souhaitez recevoir l'appareil).
    <br><br>
    Le cas où le vol ne serait pas pris en charge par le contrat, nous vous transmettrons une facture avec le montant qui vous sera prélevé.
  </p>
<br><br>

<p>
  Dans l'attente de votre retour,
  <br>
  Coopérativement,
</p>
<br><br>

<p>L'équipe Commown</p>
]]></field>
    </record>

  </data>

</odoo>
