<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<odoo>

  <data noupdate="1">

    <record id="email_template_with_label" model="mail.template">
      <field name="name">[commown] AR Offre de Reprise</field>
      <field name="email_from">contact@commown.coop</field>
      <field name="reply_to">contact@commown.coop</field>
      <field name="subject">${object.company_id.name} - Accusé Réception offre de reprise de votre Fairphone - Référence COMMOWN-MU-${object.id}</field>
      <field name="partner_to">${object.partner_id.id}</field>
      <field name="model_id" ref="project.model_project_task"/>
      <field name="auto_delete" eval="True"/>
      <field name="lang">${object.partner_id.lang}</field>
      <field name="body_html"><![CDATA[
<div>
  <p>Bonjour ${object.partner_id.firstname},</p>
  <br>
  <p>Votre proposition de reprise du Fairphone 3 ou 3+ dont vous êtes actuellement propriétaire a bien été prise en compte ; nous vous remercions au nom de la Coopérative pour l'intérêt que vous portez à notre projet circulaire "Deuxième Vie".&nbsp; :)</p>

  <br>

  <p><b>Ce mail explique vos prochaines actions nécessaires pour finaliser la vente :</b></p>

  <p><b>1/ Expédition de l'appareil :</b></p>

  <p>Nous vous demandons de bien vouloir emballer soigneusement l'appareil en suivant
  les recommandations expliquées <a
  href="https://forum.commown.coop/t/emballer-son-appareil-pour-une-expedition/2434"
  target="_blank">ici</a>.
  </p>

  <p>NB : si vous avez des accessoires et/ou des pièces détachées, quel que soit leur
  état nous vous invitons à les joindre au colis.</p>

  <p>Il vous suffira ensuite de simplement coller l'étiquette de retour ci-jointe sur le
  colis et de le déposer à votre Bureau de Poste préféré ( ! le colis doit faire moins
  de 750 grammes ! ), et de faire signer la preuve de dépôt.</p>

  <p>Si vous avez une boite aux lettres normalisée, nous vous encourageons à utiliser le
  ramassage à domicile, c'est simple et ça vous évite de vous déplacer :-) (cf. <a
  href="https://www.laposte.fr/expedition-bal/formulaire"
  target="_blank">https://www.laposte.fr/expedition-bal/formulaire</a>)
  </p>

  <br>

  <p>La preuve de dépôt fait foi en cas de contestation, nous vous recommandons de la
  conserver soigneusement.  </p>

  <br>

  <p><b>2/ Réception et vérification de l'appareil :</b></p>

  <p>Lorsque nous réceptionnons le colis, celui-ci est vérifié dans les 3 à 5 jours
  ouvrés.</p>

  <p>NB : pour que la vente soit définitivement acceptée par Commown, <b>il est
  indispensable que le Fairphone n'ait pas été exposé à l'eau ou l'humidité</b> (nous en
  ferons systématiquement la vérification à l'aide des watermarks présentes dans
  l'appareil, donc même en cas de doute ça ne sert à rien de nous l'envoyer), et que le
  colis contienne <b>l'ensemble des modules</b> composant le Fairphone (montés ou
  démontés), ceci quel que soit leur état.</p>

  <p><i>Si le colis n'est pas complet ou si l'appareil présente une quelconque trace de
  corrosion nous nous réservons le droit de ne pas donner suite à notre proposition
  d'achat et nous ré-expédierons le colis en retour (à vos frais) si vous en faites la
  demande.</span></i></p>

  <br>

  <p><b>3/ Règlement du prix de l'appareil :</b></p>

  <p>En nous soumettant cette proposition vous acceptez* :</p>

  <p>- soit de recevoir la somme de <b>60€</b> par virement. Si vous optez pour cette
  option il vous suffit de nous envoyer votre RIB par retour de mail (une fois l'achat
  définitivement validé par Commown, vous acceptez* de mandater Commown pour établir la
  facture de vente correspondante en votre nom et pour votre compte, et vous recevrez un
  mail de confirmation récapitulant tous ces éléments).</p>

  <p>- soit de recevoir <b style="font-weight:bold;">Code de Réduction</b> d'une valeur
  de <b>120€</b>, à valoir sur toute la gamme d'appareils proposés sur le <a
  href="https://commown.coop" target="_blank">site web de Commown</a> <i>(ce code est
  transmissible et valable indéfiniment pour toute <u>nouvelle future</u> souscription,
  et pour un seul appareil par coupon)</i>.
  </p>

  <br>

  <p>En vous remerciant encore pour votre engagement pour une électronique plus
  responsable,</p>
  <p>Coopérativement,</p>

  <p>--</p>
  <div class="moz-signature">
    <div>L'équipe Commown
      <br><br>
      <a href="https://commown.coop">
        <img src="https://shop.commown.coop/web/image/673" alt="Logo de Commown" border="0">
      </a>
      <br><br><br>
      <p>* si l'une ou plusieurs des conditions ou dispositions
        présentées dans ce mail ne vous convenait pas vous êtes
        libre de renoncer à la vente, pour cela il vous suffit de nous
        prévenir par simple retour de mail et de ne pas nous expédier
        l'appareil.</p>
    </div>
  </div>
</div>
]]></field>
    </record>

    <record id="email_template_make_your_choice" model="mail.template">
      <field name="name">[commown] Bon pour accord Offre de Reprise (choix à faire)</field>
      <field name="email_from">contact@commown.coop</field>
      <field name="reply_to">contact@commown.coop</field>
      <field name="subject">${object.company_id.name} - Accord de reprise de votre Fairphone - Référence COMMOWN-MU-${object.id}</field>
      <field name="partner_to">${object.partner_id.id}</field>
      <field name="model_id" ref="project.model_project_task"/>
      <field name="auto_delete" eval="True"/>
      <field name="lang">${object.partner_id.lang}</field>
      <field name="body_html"><![CDATA[
<div>
  <p>Bonjour ${object.partner_id.firstname},</p>

  <br>

  <p>Nous avons bien reçu votre Fairphone et celui-ci correspond bien aux conditions d'achats convenues dans la cadre de l'offre de reprise "Deuxième Vie".</p>

  <br>

  <p>Nous vous invitons à nous confirmer par simple retour de mail votre mode de compensation souhaité, à savoir :</p>

  <p>- soit recevoir la somme de <b>60€</b> par virement. Si vous optez pour cette
  option il vous suffit de nous envoyer votre RIB par retour de mail (vous acceptez de
  mandater Commown pour établir la facture de vente correspondante en votre nom et pour
  votre compte, et vous recevrez un mail de confirmation récapitulant tous ces
  éléments).
  </p>

  <p>- soit recevoir un <b>Code de Réduction</b> d'une valeur de <b>120€</b>, à valoir
  sur toute la gamme d'appareils proposés sur le <a href="https://commown.coop"
  target="_blank">site web de Commown</a> <i>(ce code est transmissible et valable
  indéfiniment pour toute <u>nouvelle future</u> souscription, et pour un seul appareil
  par coupon).</i>
  </p>

  <br>

  <p>Dans l'attente de votre retour,</p>

  <p>--</p>
  <div class="moz-signature">
    <div>L'équipe Commown

      <br><br>

      <a href="https://commown.coop" target="_blank">
        <img src="https://shop.commown.fr/web/image/673" alt="Logo de Commown" border="0">
      </a>

    </div>
  </div>
</div>
]]></field>
    </record>

    <record id="email_template_with_auto_invoice" model="mail.template">
      <field name="name">[commown] Bon pour accord Offre de Reprise (choix 60€)</field>
      <field name="email_from">contact@commown.coop</field>
      <field name="reply_to">contact@commown.coop</field>
      <field name="subject">${object.company_id.name} - Accord de reprise de votre Fairphone - Référence COMMOWN-MU-${object.id}</field>
      <field name="partner_to">${object.partner_id.id}</field>
      <field name="model_id" ref="project.model_project_task"/>
      <field name="auto_delete" eval="True"/>
      <field name="lang">${object.partner_id.lang}</field>
      <field name="body_html"><![CDATA[
<div>
  <p>Bonjour ${object.partner_id.firstname},</p>

  <br>

  <p>Nous avons bien reçu votre Fairphone et celui-ci correspond bien aux conditions
  d'achats convenues dans la cadre de l'offre de reprise "Deuxième Vie".
  </p>

  <br>

  <p>Nous avons bien noté votre choix pour la compensation et <b>ce mail fait donc
  office de Bon Pour Accord pour le rachat de votre appareil au tarif de
  60€&nbsp;TTC.</b></p>

  <p>Comme vous avez accepté de mandater Commown pour établir la facture de vente
  correspondante en votre nom et pour votre compte nous vous prions donc de <b>trouver
  ci-joint l'Auto-Facture correspondant à la vente de l'appareil à
  COMMOWN.</b>
  </p>

  <p>Comme convenu le règlement s'effectuera par virement à l'aide du RIB transmis (ou
  que nous vous invitons à nous transmettre si vous ne l'avez pas encore fait), celui-ci
  sera effectif sur votre compte sous 5 à 15 jours ouvrés.
  </p>

  <br>

  <p>Pour vous remercier de ce geste engagé, en bonus nous vous prions également de
  trouver ci-après un <b>Coupon de Réduction</b> équivalent à une mensualité, à valoir
  sur toute la gamme d'appareils proposés sur le <a href="https://commown.coop/"
  target="_blank">site web de Commown</a> et pour toute nouvelle location souscrite
  (non-nominatif et valable pour un seul appareil par coupon dans les 12 prochains
  mois) : <b>${object.env.context.get("coupon", "COUPON À FOURNIR")}</b>
  </p>

  <br>

  <p>En vous remerciant encore pour votre engagement pour une électronique plus
  responsable,</p>

  <p>Coopérativement,</p>

  <p>--</p>
  <div class="moz-signature">
    <div>L'équipe Commown

      <br><br>

      <a href="https://commown.coop" target="_blank">
        <img src="https://shop.commown.fr/web/image/673" alt="Logo de Commown" border="0">
      </a>

    </div>
  </div>
</div>
]]></field>
    </record>

    <record id="email_template_with_coupon_only" model="mail.template">
      <field name="name">[commown] Bon pour accord Offre de Reprise (Bon 120€)</field>
      <field name="email_from">contact@commown.coop</field>
      <field name="reply_to">contact@commown.coop</field>
      <field name="subject">${object.company_id.name} - Accord de reprise de votre Fairphone - Référence COMMOWN-MU-${object.id}</field>
      <field name="partner_to">${object.partner_id.id}</field>
      <field name="model_id" ref="project.model_project_task"/>
      <field name="auto_delete" eval="True"/>
      <field name="lang">${object.partner_id.lang}</field>
      <field name="body_html"><![CDATA[
<div>
  <p>Bonjour ${object.partner_id.firstname},</p>

  <br>

  <p>Nous avons bien reçu votre Fairphone et celui-ci correspond bien aux conditions
  d'achats convenues dans la cadre de l'offre de reprise "Deuxième Vie".
  </p>

  <br>

  <p>Nous avons bien noté votre choix de recevoir un <b>Code de Réduction</b> d'une
  valeur de <b>120€</b>, à valoir sur toute la gamme d'appareils proposés sur le <a
  href="https://commown.coop/" target="_blank">site web de Commown</a> <i>(ce code
  non-nominatif est valable indéfiniment pour toute <u>nouvelle future</u> souscription,
  et pour un seul appareil par coupon)</i>) : <b>${object.env.context.get("coupon",
  "COUPON À FOURNIR")}</b>
  </p>

  <br>

  <p>En vous remerciant encore pour votre engagement pour une électronique plus
  responsable,</p>


  <p>Coopérativement,</p>

  <p>--</p>

  <div class="moz-signature">
    <div>L'équipe Commown

      <br><br>

      <a href="https://commown.coop" target="_blank">
        <img src="https://shop.commown.fr/web/image/673" alt="Logo de Commown" border="0">
      </a>

    </div>
  </div>
</div>
]]></field>
    </record>

  </data>

</odoo>
